msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0.0\n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-28 10:03+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-28 10:03+0800\n"
"Last-Translator: daxiawp <daxiawp@163.com>\n"
"Language-Team: daxiawp.com <daxiawp@163.com>\n"
"Language: chinese\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.7\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ..\n"

#: ../class-settings.php:22
msgid "Options"
msgstr "选项设置"

#: ../class-settings.php:23 ../class-settings.php:24
msgid "DX Login Register"
msgstr "DX-登录注册"

#: ../class-settings.php:38
msgid "Logo"
msgstr "Logo"

#: ../class-settings.php:39
msgid "Set logo image, size and link"
msgstr "设置logo图片，大小以及链接"

#: ../class-settings.php:40
msgid "Logo Image"
msgstr "logo图片"

#: ../class-settings.php:41
msgid "Logo Width"
msgstr "logo宽度"

#: ../class-settings.php:42
msgid "Logo Height"
msgstr "logo高度"

#: ../class-settings.php:43
msgid "Logo Link"
msgstr "logo链接"

#: ../class-settings.php:46
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: ../class-settings.php:48
msgid "Register Header Message"
msgstr "注册页面头部信息"

#: ../class-settings.php:48 ../extends/class-custom-form.php:80
msgid "Register For This Site"
msgstr "在这个站点注册"

#: ../class-settings.php:49
msgid "Register Username Minimum Length"
msgstr "注册用户名最小长度"

#: ../class-settings.php:49
msgid "Enter the minimum length of the registered username. Blank no limit"
msgstr "输入注册用户名的最小长度，留空则不限制。"

#: ../class-settings.php:50
msgid "Register Forbidden Username"
msgstr "注册用户名限制词"

#: ../class-settings.php:50
msgid ""
"Enter the registration name field not allowed, separated by commas, for "
"example: admin, kobe"
msgstr "输入不允许的注册用户名限制词，例如： admin, kobe"

#: ../class-settings.php:51
msgid "Register Enter Password"
msgstr "注册时需要输入密码"

#: ../class-settings.php:52
msgid "Register Password Minimum Length"
msgstr "密码最小长度"

#: ../class-settings.php:52
msgid "Enter the minimum length of the registered password. Blank no limit"
msgstr "输入注册密码的最小长度，留空则不限制。"

#: ../class-settings.php:53
msgid "Password Strength Indicator"
msgstr "密码强度评估器"

#: ../class-settings.php:54
msgid "Register Enter Captcha"
msgstr "注册时需要输入验证码"

#: ../class-settings.php:55
msgid "Register Redirect To"
msgstr "注册完成后重定向到"

#: ../class-settings.php:55
msgid ""
"After registration automatically logged in and redirected to the specified "
"page. <br />Set &quot;current page&quot; redirected to the current page. "
"<br />Blank then redirected to the login page."
msgstr ""
"注册完成后自动登录并且重定向到指定页面. <br />输入 &quot;current page&quot; "
"表示重定向到当前页面. <br />留空则重定向到登录页面。"

#: ../class-settings.php:58
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: ../class-settings.php:60
msgid "Login Header Message"
msgstr "登录页面头部信息"

#: ../class-settings.php:61
msgid "Login Enter Captcha"
msgstr "登录时需要输入验证码"

#: ../class-settings.php:62
msgid "Login Redirect To"
msgstr "登录后重定向到"

#: ../class-settings.php:62
msgid ""
"After login redirected to the specified page. <br />Set &quot;current "
"page&quot; redirected to the current page. <br />Leave blank to redirect to "
"Default."
msgstr ""
"登录后重定向到指定页面. <br />输入 &quot;current page&quot; 表示重定向到当前"
"页面 <br />留空则保持默认。"

#: ../class-settings.php:84
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../class-settings.php:213
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: ../extends/class-custom-form.php:116
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: ../extends/class-custom-form.php:120
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: ../extends/class-custom-form.php:124
msgid "Strength indicator"
msgstr "强度评估"

#: ../extends/class-custom-form.php:136
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: ../extends/class-custom-form.php:138
msgid "Click to refresh"
msgstr "点击刷新"

#: ../extends/class-verify.php:24
msgid "<strong>ERROR</strong>: Username minimum length must not be less than "
msgstr "<strong>错误</strong>: 用户名长度不能小于"

#: ../extends/class-verify.php:24 ../extends/class-verify.php:60
msgid " bytes"
msgstr "字节"

#: ../extends/class-verify.php:39
msgid "<strong>ERROR</strong>: Username is not allowed to use the field: "
msgstr "<strong>错误</strong>: 用户名不允许使用字段: "

#: ../extends/class-verify.php:55
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter Password"
msgstr "<strong>错误</strong>: 请输入密码"

#: ../extends/class-verify.php:60
msgid "<strong>ERROR</strong>: Password minimum length must not be less than "
msgstr "<strong>错误</strong>: 密码长度不能小于"

#: ../extends/class-verify.php:74
msgid ""
"<strong>ERROR</strong>: Please enter the same password in the two password "
"fields."
msgstr "<strong>错误</strong>: 请输入两次相同的密码"

#: ../extends/class-verify.php:88 ../extends/class-verify.php:163
msgid "<strong>ERROR</strong>: Captcha has expired, please re-enter."
msgstr "<strong>错误</strong>: 验证码已经过期，请重新输入。"

#: ../extends/class-verify.php:90 ../extends/class-verify.php:165
msgid "<strong>ERROR</strong>: Please enter the correct captcha."
msgstr "<strong>错误</strong>: 请输入正确的验证码"

#~ msgid ""
#~ "<strong>ERROR</strong>: Captcha has expired, please click on the captha "
#~ "Refresh."
#~ msgstr "<strong>错误</strong>: 验证码已经过期，请点击验证码图片刷新。"

#~ msgid "ok"
#~ msgstr "好了"

#~ msgid "Password Strength"
#~ msgstr "密码强度评估器"
